求教 家姐成日帶條仔返黎

有咩辦法阻止佢 佢條仔好怕佢咁

下次帶條仔返黎之前 放個用過既套係家姐張床

你插下你家姐條仔

你家姐條仔插你家姐

會比家姐打

你唔夠打？